（笑）

哈！

樓主高汁！！！

尹志平

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

好波！

大家都去左食女😞

(笑)

你試下再笑

聽

你試下再吠

牙賓好波

好波

靴B hoball

蓋寶好波

留名

感